成日喺彩虹橋cut線班撚樣入一入嚟

屌你老母

彩虹橋係有第二種意思嘅...